我決定喺直選轉軚

多謝你哋啲口罩

原來工聯會除咗識整菠蘿，仲識整口罩

怪錯你哋啦

我收到郭偉強口罩，好感動

佢地有票仲會咁dum本咩
想要繼續有禮物就識做

邊度有得攞？等我通知多啲人支持工聯會

係都派KF94啦，派印尼口罩點投你呀，麥女士

街站

識玩一定轉包裝送返比當區長者